[VDB踢雙紅會]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1171]

伊巴剷咗個光頭

卡福

Slow

梳b側邊又有人

都係好有霸氣

求link

又睇福頭柒

圖中條柒頭

快啲上水打長文講下雙紅會點樣出U23等咗幾日

支持曼聯！

又屈

vdb

下半場到馬達james

Hi 包皮

求拎

馬達
達叔頭號fans

梳b i luv u

頭先睇拜 kimmich勁撚到仆街
賽後再睇埋d stats 仲撚癲

第一
我講vdb Dean 龜 福 mctom 都出左半隊

第二
我base on 咩黎估都講左好多次
估唔中咪估唔中

第三 你繼續狙擊啦
我唔會理你 仲睇得好拍開心

防守打強隊又係被人姦

屌佢老母 45分鐘射走我個半大

I love you too
好久不見

包皮！

又可以睇餅爺賭身家

廢木請不要再踢西波

又要睇food panda....

想問下有冇直播link

出埋Matic Tuanzebe 落場熱血飛鏟

估陣錯左都俾人狙擊
而家d人咁撚得閒

仲癲過我同成田巴連屌6-7個鐘alan smith到半夜

講番波 唔阻大家

footybite 第一條，好順

卡福連線

今場應該會見到福仔好似派飯咁瘋狂派波條友從來唔會搵到個中間點做每一樣野都會做到極端

同問

halo下場主場有無得做後備

佢真係幾中意聽香港歌

唔識波

猁狗邊隻係U23

想睇你長文分析

福頭依家似低級聯賽啲蠻力球員
得個快字

但佢成日狂loop 1首歌

餅爺係咪講穴位果個

唉，點解Martial打得咁差都有後備
Ighalo係後備起碼可以9981

餅爺係喺直播室哭波喪嗰個 開直播嗰個叫恭仔

係囉
收起福出mata好過啦

豬波feel

個陣都係曼好啲 狗會係咁回

好似有場波福木正選, 全場定半場冇互傳過波

Sob: Donny needs to play games as well

連美斯奧脫福最後一場都無得出

如可 找個荒島
向未來避開生活中那些苦惱
如冬天欠電爐 雙手擁抱 可跟天對賭

大6人黎？
唱緊嗰個邊個

屌你軌同鏝下round又係打英冠

小妹

So蛇要四強出局
而家太早了

而家四圈

One more time
跟住真係fucking off

對錫出

咁呢到係Bin嚟Bin去㗎啦

西乙Palmas空難死咗4個球員同球會president...

連登恭仔（未破產）?

邊撚個係連登恭仔

Twitch Link

又反妹

代表錫阿？？

又話副選= =
so蛇最鍾意fig 9人

sor好似唔係西乙嗰隊 係palmas football club

餅爺迷大衛迪基亞訓左?

原來普巴個stat同係祖記差唔多

相比起猁狗算係副選架喇

般奴DDG都無出

Vdb加油呀

反妹

Pogba個頭好柒

畜性

普又新髮型

亨德森

條友係乜料

普巴又整撚左頭

得 cctvb 收費有？

幾襯佢

染返黑先係認真MODE
五顏六色代表玩緊野

見到卡叔要一次過對住福木2個真係

Ole愁眉苦臉

Dean仲把握時間熱身

高普廢老式帶口罩

VDB 開波應該佢前過POGBA?

邊個係撈麵

俾人456幫猁狗起機, 諗定點兜

link plz

bbc啲改圖

啱啱綠木嗰張好似吸毒佬

打機都用佢 做DLP

沙拿劣化？

原來會爆粗㗎

對面搵到打法 喺咁左右轉邊
好驚守唔住

係 聽到係咁打冷震

妹企位似係防中…唔該生生性性

VDB加油

幾好笑 係到屌女人

神狗又死推

普個頭好7

福狗又黎料

啲小範圍猜傳好似好咗

丁偉傑 江忠德

又推去人堆

系仔

依隻閪仔 越野車

屌得好開心

Delay好多下

閪仔

閪仔拉師父

又獨屌你

嗰種廢

Ford

買車頓咸

慣左

1ON1 就話試下姐
1對3 衝埋去

對面full team

狗飯式推波

80m

米拿死茅閪

賤種狗米拿

啲廣東人真係好鍾意用個閪字

乜嘢大隻shaw

廣西先係喎

福狗而家做乜撚嘢姐 好撚毒喎屌你老母

廢福4個都照去

香港D 牙叔都係

d聲唔靚聽到好似痴脷筋咁

好撚柒
點講到

話咁快就收咗皮

木獨撚到

木又唔撚傳

唔傳出黎

木咁都唔俾

獨到

木

木獨食到

又唔交

嘩獨撚到

每一代都有D 潮語

密過密豆
好濕制

空晒又唔交

有冇其他LINK

屌佢老母綠木

綠木0角度射?

福狗禁區外舉手都唔加速入禁區

兩條獨閪
有得傳唔傳

轉個頭輸你就仆街

卡叔屌柒佢就啱

屌你老母綠木

低俗喜劇

獨食二人組

卡叔左同右都係獨食閪仔好撚慘

木咁都唔傳

邊個可以拯救到綠木狀態同信心

邊撚個拖到咁慢

Vdb

綠木我屌你老母

佢屌都唔知佢講乜

2條黑色連星一撚樣

英人通病

但兩條閪仔屌唔化

係咪VDB??

Vdb咁撚保守

VDB 呢球浪費左

Vdb點解唔敢傳 3對3/4啫

俾vdb咪好

乜都向後比

vdb要彈彈波 冇人埋去幫就要拖

3打3急停
冇信心？

寧願睇馬仔都好過福木兩條毒撚

等乜

Vdb就死都要交木福就死都唔交

甩哂位都唔敢去

唔怪得唔出你
咁又晒左四千萬

Vdb係咪俾波唔過得五碼

vdb呢啲咪冇正選囉

Vdb
前面咁空都唔去

唔知佢想點

佢女友
要再次分手

吓佢好撚自信喎

吊那星，前面果兩條黑撚係咪無帶眼落場

綠木nice try

Greenwood眼都花

木狗

屌你福唔走遠走近

屌又一球

綠木插咁多花既用途係咩

福個走位有啲柒

福狗咩走位

又毒

福個走位想點

都唔係今日既事啦

福仔咩走位黎

木 Jm9

卡叔呢下勤力

插花之鬼

自大

求Link🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你插幾多下花都冇用

木射撚完未

淨係識打短波 其他都唔掂

綠木痴撚左線

傳失係一舊屎
唔傳係十舊

9射完未呀

世界級

痴撚線福狗
真係唔識走位

福狗走右又走左 玩9卡叔

依下射都ok既 佢招牌

走火入魔

福 and 木

木又咁

屌你老母木射撚完未

毒到cls

死撚咗佢啦綠木

睇pin

不嬲都係跑100米先識走位

獨撚到

100m

卡頭先似想屌福個走位
其實佢一路向個個位走 卡叔就俾到佢啦

龍都唔撚7中喎

Greenwood 唔識傳波

綠木射撚夠未

真係好痴線 又玩炒埋一碟做乜鳩

卡叔好慘

憑我本事走出嚟

c7呢吓係咪報仇

木好有福狗既味道

有冇15分鐘已經頂唔順黑色2連星

學界走位

福係咪唔撚識走位

今季綠木獨撚到仆街

點俾到佢

傳比vdb有撚用咩

射得柒姐 但是射依個決定都可以既

下次手拖手一齊走算啦

福狗應該唔識交叉走

第二球射就岩
第一球傳出黎已經有

大家都唔撚想再傳波比福頭

比福
反擊嗰球

佢自己射都係冇撚用

卡雲尼三章幾啲逼搶好過柒福閪馬多多聲

普個頭咁核突㗎屌

角度唔窄果球綠木唔射

下半埸又要睇馬

好矛盾 咁搞法我又真係寧願睇hea馬多過福木一齊出
比返個位馬達好冇呀屌你

場波幾開放 幾好睇

炮台山戰術

mctom好波

卡叔d態度真係一流

Pogba個頭好核突
Close up好難頂

龍都唔中

11號， 贊奴沙啦又

點解唔比個機會馬達

唔好

福個走位

福

福狗一上腳就唔會再傳出嚟 好撚癲

卡叔

又博角

福狗係咪唔識用左腳出波

Telles 都唔夠膽出 sob驚撚到

柒福又想擺大位

呢d波上上落落佢邊夠跑

新．黑洞

福狗係咪冇傳中過

唔通卡叔會好似個柒頭咁獨咩 咁走邊會俾到佢

普巴個頭拍得住史達零

條友不嬲單蹄

輸了

牙福

憑我自己上腳做咩要傳出黎 屌你老母

屌

0-1

Diu

唉

咁丁力柒好多

Gg

今日咁早入局

On9

弱智福又cup返去右腳

Jm9

要反cup 了

咁撚易穿

俾得好靚

抵撚死
自己浪費晒D機會

冰包越位?

又輸死球

唔好深夜西波啦

冰狗

白lin

咁都走甩

主場好似冇呢招

Bruno 25分鐘好出啦

般奴心諗。。。

連迪路夫包越位

垃圾連迪洛夫

終於唔洗4強出局

又幫人起機

上個禮拜先讚完碌梳 今場又柒

白Lin

唔算深夜

冰人廢到

一野湯穿就完

白lin啊

幫猁狗起機了

又係自己浪費機會之後俾人入波 trashford

仲好早渣喎

原地自轉

呢下冰狗柒啦

人地交得靚啦

曼踢得好過垃圾利

又幫猁起機

幫人打返起沙拿

肥梳睇波dllm

你老母 白lin

Vdb 難怪無正選
真係得一腳

抵撚死啦，福木兩條撚樣似足pro club死扭d傻仔咁獨撚到仆街

屌你老母福狗企定定

白lin自轉

冰狗連沙拿係邊都唔知

卡係咪睇唔過眼拉輸

牙冰顧撚住走

明明話今年冇入過波

究竟上場對猁班後防點解咁撚勁

次次睇落唔差就俾人收皮

一嘢通穿

妹狗打依個位廢Fred兩班

不嬲都唔應該買佢
買個好小小既翼鋒已經夠

屌你老母臭閪成撚日話出綠木
明明今季獨撚到仆街

點會屌梳 冰包晒越位

關梳咩撚事 白lin包越位

其實後防好大壓力
前面成日壓住人打都攞唔到一球先

好明顯

Fred係咁搶

又收工了

得一個白LIN跟....

福企係度做乜
位又唔走

@阿冰阿冰

福木個態真係好撚劣

冰人向後走做乜

呢球白lin有責任

福狗唔好再扮大佬得唔得 你以為自己真係尼馬咩人地高你幾班

有fred cover

福木
一個已經難頂

仲要兩個

見到英撚青訓前鋒都驚

dllm 睇福+木好想死

半場入更衣室bruno又屌白lin老母

睇慢鏡點解mctom完全唔比壓力費明奴

跟咩 唔跟咪越位 使咩跟

個場明顯打穩守
今場踢法同上場有出入

後備仲有馬狗

呢球shaw要截到

兩年前費特個個都係咁講

次次一無FRED成隊會打唔交
冇哂D TRANSITION
無論轉守為攻,定係轉攻為守都唔掂
就連防守都冇人逗到ZONE 14

踢唔慣左邊

卡叔最憎依d人
仲要廢咁多

封中間呢一條線, 佢估shaw會拍返埋

有費特

打哂wl拿

一個On9轉身唔知佢做乜鳩

pogba同vdb調位好過啦

出副選咪算囉

麥湯都好大責任
又係突然間望住唔逼唔搶任人傳

話我知 福係到做乜9

輸還輸 出下d sub 踩下草啦屌

咁依一刻嘅佢同當年費特一樣真係唔值正選嘛

睇傻鳩福傻鳩木真係會想死
下半場又要換般奴出黎

呢球麥湯普巴白Lin梳全部都有問題

企定定

白lin 個360度轉身睇波
無咩大球會正選中堅做到

福木 2個青訓垃圾 個波去呢2位就係射

局勢再咁發展落去
Vdb半場又會被換走入Bruno

啱 睇慢鏡 比人點行點過 完全冇壓力

Dean返番曼聯真係無咁勁。
其實3輸，dean輸，錫菲輸，曼聯加佢咁多人工焗留佢曼聯又輸

跟到包越位

派飯

所以話佢場場打到上次個水準先講啦

上場縮得後啲
今日條防線前咗 一唔集中咪失

比馬達馬狗打兩翼仲實際啦
而家唔係冇波到前面 係前面死火問題大

睇個款似肥梳以為裝越位，冰諗住包夾

啲默契閪撚到咁

佢係經常突然間放人傳
的確佢佢係到高波有保障
但逼搶同Fred差太遠
又唔識遮線
粗枝大葉

同類型嘅Mata都唔用
Vdb點解會重用

又關佢事？

咁佢又冇咩創造力

關他能事咩

vdb個節奏跟唔上

沙拿狗走冰身後，睇得個波最清嗰個係碌梳

雲狗同普巴換位啦屌

出馬災咪一鳩樣

幫猁狗起機

講番球入波
對面老母由中場線推左10碼都冇人逼佢
前面2個仲係到散步番黎
當你留力去專心進攻
但D波一去到你地2個就斷撚哂
真係當自己美斯
屌你連美斯都會勤力追
2條粉腸LAN啦

佢嗰吓完全係進退失據唔知做乜鳩

Vdb防守好差個下弊

普巴其實係強化版麥湯
佢地都要配廢特先得

佢點估到冰郁 佢等裝越位

依球吹福

Vdb究竟冇咩作用

睇怕唔止失一粒

vdb好明顯唔係10號位。。。。

上次打4222 / 4312 兩個防中架
今次打4231

所以fred好重要
佢平時會搶波比壓力

換返 Fred 出黎算啦
vdb 拎黎換人啦屌

已經分唔到真係覺得自己係球皇定教練團唔識教

冰唔反智轉身未必包唔切
不過算啦

普巴

Wa diu

牙木

綠木

Greenwood

1:1

普巴個頭 密集恐懼症

木！

同Thiago鬥頂都唔試吓頂，埋去攝位做乜鳩

邊個屌福木

goalllll

百屌成木材

白屌成材 福木

Ford呢球

講緊唔應該買

燈到

福木

派路助攻

Why not both

呢2位長期正選 打左幾季 0配合

敗家二人組

福木 笑到我

福呢下傳到

福條撚樣柒夠未 成日衝入人堆 爭頂又錫身

一屌就上力
屌多兩獲

木生性

木仔加油

燈

普巴防守好左

福木百屌

靚到

反cup

中場防守好鬆散

bin 我地c

獨木

又幾靚喎

邊線派路

兩個青訓回應

繼續屌
垃圾福
叫雞木

派飯派牌

咪撚以為入波唔洗屌呀

已經預視到 福狗之後會瘋狂派波

近呢五六場已經係

福狗又俾得幾靚

高～

最大問題係對位個兩個完全冇比壓力
點會由人向心臟地帶傳波

好彩燈一燈

燈福唔傳波
燈木鳩射

百屌成才

終於

不過唔屌唔屌得
屌你老母臭猁狗
茅柒到你吖一野掃落普巴度

個波傳得咁靚仲力道岩岩好
睇到都無可能截到條線
為一機會就係白lin 跟番個人 盡量封番個位
點知佢轉身360

依兩條撚屌終於有貢獻

好彩唔係福射

屌你網仔

最撚柒嗰兩件 靚a靚g

入依啲網仔遠柱好爽

柒福依家一定以為自己好撚勁啦可以繼續扮球王

下個應該到vdb

普靚鏟叻仔

唔反了

福傳到嗰下先勁

一屌完綠木就入

窩利尾袋

普巴反搶

兩大獨撚聯手

閪仔拉師父做到野

福邊線做派路長傳俾叫雞木射入

仆街咁都都燈到

普搶得靚

福 > 派路

靚到痴線

要繼續反先得架
福 木 災難級

佢唔O岩打反擊,只係O岩猜波陣地ONE TWO彈彈波
根本呢場出佢冇鳩用
佢只可以一直做後備因為MU打唔到陣地

木狗係獨
但係finishing真係好過福狗一百倍

普靚到
綠木拎到勁盡

綠木係前鋒料

卡叔真係好正

仲一路係度教路比木咁

嘩屌福狗綠木尋晚3P完黎?

VDB

福開左腦

撞撚完個頭即刻醒晒

朗隊式傳中

Vdb唔笠

畀黑雙柒搞得掂呢次會唔會開竅

福勁左少少

佢地4p 仲有妹

我曼係咪唔落後唔識踢

隔離猁狗話要吹妹巴 cls

條臭猁狗頂漏

啱啱個球邊個彈比福

羅白狗諗住大聲吠嚇9綠木

vdb爭啲

敗家二人組
Btw普截得靚

100%唔撚會

呢兩條撚樣又可以永續扮球王

妹勁撚到

麥湯睇戲走甩咗 又要顧前面空晒嗰隻 又唔知梳有無跟後面沙拿

派飯卡膠式長傳

百屌真係有用
仲有妹夠落力篤走個波

連比兩球

綠木都攞到好盡 射得靚

屌差啲兩球

綠木ok 福就算

入完一球之後可以繼續災難級表現

福啲球斬得靚

非常好

講真 福死返去邊真係好似好小小

妺靚截
卡靚走
福靚交
木靚射

羅白臣踢學界呀 係隔離嚇尻人

綠木！1-1

而家明點解福著10號

麻煩曼區手足繼續屌

龜

80m發完夢未

嚇死 隊長

原來反擊係普巴禁區邊落鏟開始

普巴無防守係咪都市傳說

龜差d出事

麥派路

5星weak foot

綠木終於肯用隻右腳

古代人？

諗起細孖

呢兩下個後防jm9

Dllm 80m

嚇死

撞一撞個福頭正常番

妹真係幾好

其實未入波前你地屌福我都覺得暫時唔算太差 有d咪試下推囉 總要試下

嘩我見到有隻利後邊拍馬趕到大聲喝鳩綠木

卡膠唔多呢啲長傳
呢下似咸爺

新肥西斬畀新wps

吸撚左THIAGO D PASSING

屌你老龜

其實係米拿7多個福勁

佢場射三球都右腳懷疑用左腳蘇蛇罰佢錢

笑撚死

似肥朗

反普今場又有咩好講
係咪話整頭影響士氣

點撚樣連傳波都傳唔撚到

條link 好lag

睇中醫仔

6 9 10 11
4P

後場無人運波上去

屌你老母龜訓撚醒未

麥隊唔好嚇我啦

柒福識傳下波成隊就好左

係佢近排落力進步咗啫

條後防啲信心邊度嚟

卡叔拉走咗法賓奴

比人睇辦

綠木都差啲反應唔切

猁狗係要吠下

綠木其實真係可造之才
福仔要生性 年紀大左冇左呢d體力波盞收皮

企位差冇危機意識就真嘅
單對單佢身體質素搭夠

唔怪之後馬災冇落場
希望佢屎眼冇事啦

Awb

猁幾個跟唔到木

心情好囉反普得返呢句

世界盃個排已經證明咗佢唔係冇防守
係睇佢肯唔肯守

最難射波左右腳都有 但是帶波傳波控波又唔用

咁都唔吹

屌你老母球證

好撚靚呢球

一控一射順到

多得卡叔垃走法賓奴
米拿補唔切先頂唔到

我反普，近幾場都冇聲出
Fb個班真係盲反到癲

對比利時

猁po啲人勁讚綠木
我哋勁屌

唔記得咗個龍係dean 回傳好易出事

人地逼成日猜唔到出黎

咁撚狗

個po啲時間點亂撚到呀

係咁踢長波唔經攻中

卡叔你就係殺食咗呢啲位囉，馬災學嘢啦

佢個頭真係好撚核突
好似有好多隻蝗蟲係上面咁

vdb唔mark人嘅

普巴奪回球權
福長傳
木射入
點反

awb

你全家食屎大

Vdb 真係唔夾

因為佢地淨係睇左綠木呢場

其實福木喺其他隊都rate得幾高

上幾次出場真係垃圾

咪Robertson

vdb無波踢好慘

呢樣真以前最撚憎佢唔回防, 呢一個月佢防守係好咗好多

次次都淨係話睇辦 隔離carry 普係原罪

Any mobile link?

80m攰就抖下啦

俾佢踢咪又係鳩

VDB正正常常

我曼足球係要屌先識踢

啱呀
我全家食你先可以食到肥肥白白

睇一場梗係啦

睇呢場沙拿狗都無嘢啦

因為而家排緊榜首今年難得真係有機會試吓爭下英超

Thiago不死人

拉車

下
牌呢

泰狗食牌未啊

係我地場場睇晒就知點解屌姐
其他隊球迷淨追返精華既話會高評價啲

夠竟點先可以令泰狗攞黃牌

Thanks

麥佳亞今日好廢

都幾撚矛下

上場已經不死人

仲有人屌佢廢，踢得差
明明救左兩場，又走上走落
咁都差

又不死?
上場已經不死

佢就嚟變人乾

隻thiadog場場不死人

擺明攞腳都可以冇牌

普靚頂

VDB唔岩打10號位，真係同連美斯一樣差

普巴轉咗髮型

防守遠鏡成個b仔咁

普巴好生

其實福狗點解唔一早加速過咗去 等晒人哋回防先過

球證驚空難死全家

pogba搶點都幾功

疤狗出品 必屬閪品

Fb盲反：如果唔係xx拉走晒 普巴有空位 點會咁勁 快啲走 唔好搞事

今場做碧咸

唔夠人

屌唔講以為包租婆聲波干擾

妹

佢學下打cm b2b啦

終於唔係斬俾龜

點解杯賽都唔出拜利

屌聽咗好耐亨德心，但係又見唔到對面嗰14號，原來係講緊我哋Dean

要記得怇幾錢人工
唔係BRUNO幫佢引開D人佢會踢得咁好?

梳啲斬波真係靚

會收恐嚇信

下場應該輪返佢

Shaw斬波啲落點好咗勁多

個下做唔到加速過
要減慢變速過

Shaw啲角球好咗好多
Telles教？

Shaw 俾人逼到傻咗

感動既係，我地真係勁左

福可左腦

上場開頭比人㩒屌 今場竟然有d控球權

telles嚟咗之後佢斬多咗好多波

跑死shaw 比大力左d

佢本身阿積士都係8號位
我以為佢代馬迪
又唔知so c想玩咩

80m會唔會踢踢下暴斃㗎

麥湯又頂到

福仔用閘

梳跑落底福肯俾波

VDB踢攻中唔夠威脅
踢落一格可能好啲
啫係又要買人做般嘅後備

角球下下搶到點shaw d斬波幾好

福狗助攻完一球之後
終於肯傳俾shaw

福下次overlap可唔可以唔好交咁直

佢一定唔會係代馬迪啦, 完全唔同類型

福係咪比卡叔屌完黎

反普打家晒字 想一輸波就FB出PO

感覺上佢宜家當mata咁用會最好
擺翼位上上落落做串聯走位

聽得明咩

今場啲高波有so

頂極都唔中龍

普巴d防守

佢啲防守點踢落一格

pogba

shaw

梳個漏會唔會太明顯

佢係要喺攻中同中中之間switch嗰類型

學語言先學粗口

可能福冇飯派了

兩隻翼要係playmaker個類比波佢前插禁區
所以佢係ajax先打得咁好
依家夾福木好正常

對面得一個正中堅 仲要新仔

15m買咗2個識傳中斬波嘅左閘

福依球難俾
對住陰濕前疤狗少啲經驗都唔得

普呢下截得關鍵

輸唔輸都打架啦

要打翼
VDB WORK RATE高D 做多D DIRTY WORK
跟本就係高配版FRED

Goal 綠木靚射
1:1

今場Bruno 係後備引曬d人出場mark佢

上次作客都應該用高波炸鳩佢啦

臭鳩猁啲中堅傷撚晒

普巴又截

TAA失左6次位都有了Game plan擺明係針佢

福頭+梳啲默契
上場馬災

ching

麥湯甩好多波

shaw 繼續強姦沙拿

佢tackle同fred差幾皮啦

踢法問題
好似岩岩球3打3佢要拖後
係因為佢都唔識自己去爆 佢要彈彈波

拉師傅條路俾人睇通曬

shaw
麥湯

屌 missed

你 delay 咗幾多

1;1

Awb啲咩positioning

一般般

上次一早就應該咁踢

麥湯

佢玩膠咋

麥湯今日幾好波

木好波1:1

好好玩咩

我diu 依家先27分

我明買telles 嘅作用 激活shaw同用dean激活de gea

麥湯無心踢躝啦

冇軒達臣補位=垃圾

似乎對強隊會出連迪路夫 對付腳法好嘅前鋒
對弱旅會出拜利 對付坦克車型前鋒

仲會有人信佢

Greenwood追平！！

咪係囉佢勤力在進攻走位唔係防守攔截嗰啲

不如英超正選就用cavani啦
前場仲順過平時

抵死

猁狗終於食牌

食屎啦Fabinho

買bruno 激活pogba

妹今場防守發揮到作用 頂到半個Fred

咪柒俾福射唔該

終於有yc

今年條柒頭連助攻都冇料到

發現我哋11個人有5個都係青訓

嘩 法b奴屌你老母

法賓奴番屋企含撚啦

賤種狗

巴西不死人終於有牌

唔差在改造埋馬lin

叫糊位

屌
原來下場足總盃又對猁
今年啲籤運

福哥似係比人屌完嚟
啲決定正常返啲

條友有幾憎pogba

咁樣去波 紅得啦

下？

綠木左腳射啦

佢鏝迷，正常

點解vdb越踢越前，唔係喺中場駁腳

屌原來要打歐霸

今場諗住唔出Bruno?

delay撚好好玩咩屌你老母

佢呢場似10號位

攻中喎

暫時shaw 同妹都唔錯

隻不死狗真係好撚矛

普巴個頭...
好似薯條...

煩到閪 好心啲粗口唔順就咪撚夾硬講

普巴好想入波，係咪上場唔入揼咗幾日春

抖下好 輪換下

佢應該屌下姐

vdb

太近唔啱普射

Vdb呢下好靚

Vdb靚彈

頂

Shaw復活左

出vdb同出lin有咩分別

除左靚仔d

呢球組織好ok

艾利臣兩連救

有冇link提供

你係咪Delay咗呀
Delay完好耐喇喎

Vdb依d one two 幾好
但其他野真係未夠

終於有呢啲睇

7頭福

福又玩鳩卡叔

福哥咁大力做乜-.-

因為人哋踢法就係咁

福比邊個？？

福搞事？

trashford咁大力jm9

睇到個分別未？

頭先妹想揾人傳，vdb已經去咗左翼位

有冇link 巴打

卡叔後生10年都攞唔到啦柒福

福狗

接近入球呀

vdb d 波好撚靚

On9 pass

Sport24club

Vibe真係要多用

有撚用

真係壓左猁打
幾耐未試過

福是咪想省死c7

Shaw真係進攻都有埋

原來福哥唔撚讚得

卡雲尼就黎想打柒傻福

麥湯後場擔位轉身呢招進步咗好多

On9仔

梳成條左邊打哂

vdb 係呢啲短程 cut through 先有嘢睇

Vdb可以回返個合理嘅波比隊友保持傳球流暢性
但就唔係Bruno嗰種突如其來可以比個killer pass

你咪無撚用
至少人地真係做啱左果刻決定

比乜撚呀

Vdb做下般替工幾好啦

卡叔幾時打柒福狗

往死裡打

又唔中

福狗今場好左

呢下福靚

真 唔再以回後做第一選擇

福過得靚

做咩個個咁敢射

唔夠燥狂

嗰條威廉斯

呢幾下攻勢j死

白痴仔

福god

比過頭波係唔係弱智GA

準繩度差 實際助攻數少呢

好多球都係攻利右路

福仔俾人撞撚完個腦醒撚左

上半場啲進攻好收貨

普巴今日好勁

agger

妹好撚fit

普

福係咪真係比人更衣室打過黎 今場識交波

睇射碼啦

vdb除咗下one two 同埋反擊收步回傳
好似冇咩存在感

福博12m會唔會好d

卡雲尼比柒福撚得好慘

咁挑個波 係幾勁

vdb 呢d 同達叔一樣玩小組組織就好用

福今場幾好

Lee廿分鐘上晒力

taa呢排7下7下

圍屌猁

C7 d支點

搵人每場扑鳩佢個頭

普巴企依啲位好有威脅

人地vdb未攞波之前已經觀察好其他隊友既位置啦
你lin仲係on99波都未攞到實阿

阿妹今日角度下下攞到咁盡

普巴呢段勁D定蘇蛇岩岩黎個陣勁D

俾人扔晒啲飯盒

HT 1:1

佢角球好靚但啲落底出波都係麻麻 一嚟禁區冇乜人

CLS呢段襟撚住黎攻

佢唔傳 大家又屌佢
呢球傳出去岩

同bruno完全唔同class

Taa今季真係

咁對面龍正常角度都會救哂嘅

依隊曼聯真係我識嗰隊曼聯嚟？

肯傳波
即刻唔同晒

其實係利物浦廢定係曼聯踢得好？

福哥今場搞咩

福再暫時幾好

蘇蛇岩岩黎果陣勁d

互撚，頭先比番球直線佢跑

今場無乜好屌

派飯今日交撚哂波 好撚不安

認真 幾球龍都唔中 有d失望

呀妹好撚勁

摩狗年代都已經係搵福頭撚taa啦

起碼VDB唔會走埋去自己隊友度攞波囉

妹真心好撚勁

SHAW

卡叔擰爆福頭.gif

果下撞落不死人度就12m

體系足球完美球員

但我曼唔打呢家波

睇你勁點定義。
個陣同依家佢打嘅位同要做嘅野都唔同

福哥今日咁撚醒神嘅

之前已經有數據講過telles shaw 90mins chance created係英超top 3定5

用法唔同 好難比

利廢 但曼踢得幾ok

拼音撚?

Taa Williams 弱點都唔攻佢咩
我哋又冇右翼
人哋左邊係羅拔臣同法bino awb專心防守好過

左福梳好過左馬梳好多
福梳今場好生 唔錯

睇多幾球先 鳩福個腦唔係咁簡單

難得派飯冇推死 普歪炮

今場猁中場好似控唔到波咁 連麥湯都有幾球一下劏穿咗

Lin係會同你拍住走同一個位
話同Lin一樣真係on9

終於唔洗再買人解放普
普自我解放

呢球唔係VDB指一指碌木
柒頭福睇唔睇佢

福今場啲決定做得好好

又天梯

卡叔不如試吓射罰球啦 之前入唔少

梳普都好勁
福都唔差
Vdb同麥湯

馬災永遠做唔到既嘢

應該都要射碼

撳住屌

猁狗右後防兩件都廢嘅
fabinho有牌 好似幾有優勢咁

應該岩岩黎果段

完半場前10分鐘好撚好J

福打左邊好好撚多

福邊撚到好好一般喎

元秋咩屌你

教練團幾時喺出面搵人執吓個form呀

Luke shaw 好鬼fit

福哥今場合作性

去曼城或者巴塞啱佢多啲

醜怪到呢

其實曼聯啲人fit;pobra shaw

綠木終於入到波
普巴好博命

不過老實講
有球vdb係右路單對單都唔敢去
揀左回傳。。

咁攞英超個年真係勁

打得幾好

之前好似拉斐爾都試過

福打返左順眼d

下半場做派路

幾驚佢過完個新仔急停收步

佢終於正常返
應該上一場聯賽打猁，完場係更衣室俾人往死裏打

有突破有長傳有過人
馬可以搵定下家

話同lin一樣係咪未踢過波

去德甲已經變一線

大孖嗰次

茅閪係咁上下

痴撚線
盲反都唔係咁掛？

近期最好一場架喇

搵有form蛇

以為自己睇錯波
有走位有組織有諗法

你成隊都勁vdb咪有用囉

福頭肯交波 哭能左

SHAW今場勁呀
只要福肯傳比佢
左邊落底出波 就好有威脅

下個到佢
信我

咁去捧過第隊啦

牙冰失嗰球同上季聯賽盃一樣
中場睇戲任推 佢就想出又想唔出咁
之後被人走身後 上次mahrez今次salah

而家好似改咗例可以黃牌

睇撚住呀！

嗰球以為推落底
點知
係咪覺得自己唔夠快

比sob屌one more time and fuck off

其實係呢福木馬個頭都廢 佢佢先咁少助攻

岩曬哥佬用

接梅拿班

覺得除左冰狗自轉
其實其他人都踢得幾好

其實ok
睇隊波想打咩啫
用Bruno咪可能有啲可以回後重新嚟過嘅波
佢會揀大膽俾直線有機會失左控球權
Vdb就會揀回比隊友

TAA防線弱點嚟平時係VVD 軒狗cover佢

除咗龜，其他全部都好fit

識比波仲想點
想同佢帶波衝入人堆

係綠木耳邊大叫隻之前老雞個名應該會動搖到佢

綠木個慶祝好得意

狗叫

個人覺得shaw係暫時最好

傳中啲攝位

梳呢排食撚偉哥咁又攻又守

1001

又上又落
唔好傷

冇人？

冰其實都幾fit

Of coz